係咪每個男人追到手前後態度轉變都咁大？

係咪每個男人追到手前後態度轉變都咁大？

分

其實只係上床前後分別

係 上完床更加明顯

係，啲仔覺得追到手已經衝左線，可以抖下
屌

認真呢...
我哋拍咗唔係好耐
呢幾排好似變咗另一個人咁

你釣到條魚之後仲全會唔會喂佢食餌？

都食左你啦
咩都比我睇晒

追到手前後態度轉變唔大
屌完轉變先大

都屌到你塊臭系 已經唔洗扮好男人
結論：樓主男朋友係食家 食多幾次就飛你

咁你咁易比左我冇計架

視乎有冇得內射

你打爆咗隻game都唔會再好似之前咁熱情啦
因為男人有咗「追」呢個concept，心態就會由識女變咗做完成一個任務
而追到就算係完成咗呢個任務

免費雞

唔關事，係男/女方之後變差咗先會感覺唔同咗

唔知其他人
我另一半就同之前差唔多

大佬追你用左咁多時間，追完唔抖返下點掂

所以有時覺得本身唔係男追女/女追男而一齊既
反而唔會有呢個落差

一定
因為唔會有種要完成一個任務嘅心態
而係真心想進一步認識一個人

唔係

唔係, 扑完野先係

同左條仔一星期，琴日突然話覺得大家唔夠deep talk ，未到男女朋友程度，咁啲男人究竟想要幾deep，咁拍拖就係一個互相了解嘅過程，點突然知曬呢啲野

係

好有共鳴

agger 反而唔係追翻嚟嘅話，大家都有機會對對方越嚟越上心，更願意花時間同心機。
因為初初唔係視對方為獵物，一齊之後會珍惜過追翻嚟嘅人。
冇嗰種”追嗰陣已經花咗好多心機”嘅感覺。

屌厭咗

男人係咁
如果屌完之後態度仲係無乜變依然好好 代表佢認為呢個女仔係好野 值得自己珍惜
如果屌完之後態度變左 證明去除性慾因素 呢個女仔並唔係自己想要嘅野 所以態度會變

如果係識玩既食家 屌前一定表現得好好 但屌多幾次就會現真身

都未必的， 如果同其他港女比你仍然係超晒班（ 樣， 身材，胸size ，溫柔度） ， 熱情應該冇咁快減退

我覺得咁講 好似係條仔好似係一齊後想縮沙咁

正解
情況好似你就到終點
如果你win人幾個馬位 你係潘頓都收韁啦
如果唔係 仲係差個馬鼻 咁就當然要沖埋佢

deep throat

鐵達尼極限

女人咪一樣

係咪扑左?

直情係啦

樓主我建議你分手啦
女人拍拖冇下場㗎
一係就受男朋友氣
一係就受男朋友屋企人氣
拍拖就搞到自己冇尊嚴
單身先最開心

妖就係有呢種感覺，但對佢來講話覺得開始得太快

掉返轉咁講
因為多數情況都係男追女，男人如果唔表現得比實際好，根本無囡會考慮佢

另外香港人本身個個都極忙（again,如果唔係咁忙既人根本就追唔上普遍香港人見多識廣果個水準，又係連做朋友都未必有人想理你，唔好話溝女）,到終於追到手通常都想hea

最表面地講外表，可能初頭date果時男既jel下頭著型d,女既又會化下妝著靚d，但約多幾次通常變返曬T恤波鞋hea樣素顏，已經會令雙方個feel唔同左
外表就係咁，內在少少可能係傾計時hea左，或者氹人既心力放少左
（但相反如果雙方本身都無忙得咁緊要，又可能做到之後拍拖都繼續咁）,

俾個deep throat 佢，乜都得

如果大家都覺得果個人係啱 只會覺得認識得太遲
但仲有來日方長嘅日子可以互相了解

其實如果一早係唔啱嘅 做乜發神經開始

你考完試仲會唔會溫書 ?

如果佢本身唔係咁
係為咗追你先扮
之後態度變都正常嘅，都係變返原本性格
等於你釣到魚之後會唔會比餌佢食，都係掉落桶水入面嘅啫

鐵達尼極限
保鮮同保持新鮮

考完試仲會唔會溫書？

你哋女人咪又係咁。不斷要人主動 自己又擺起個款 好似要你哋主動少少就冇晒尊嚴咁。有少少攰就話人唔想理你。你有冇主動搵過人啊？有冇關心過自己男朋友啊？

做男人好撚難啊屌

了解多左你姐

咩都玩晒 拎埋白金成就
等下市場有咩新game 出再追黎玩